放海賊王1-76

好耐冇再追新卷 執屋想一次賣走佢
OP1-76 + Wanted + Blue
$900

有意tg:

幫你搵有關部門 上門收左佢

不過頭40卷會有少少舊 但冇缺/爛頁

原來係1-77卷先岩

幾散先? 至少都要一次清走50本以上先散吧

機會比較低
應該賣唔出會繼續雪藏 唔算好急要放走

成80本

想買 但唔知可以放邊

我都係 想買但冇位放

去買多個櫃放啦仲諗